過去24小時多1 宗確診個案 但連登仔繼續恐慌

想繼續wfh 同放假

永續疫情

全世界都仲玩緊，試吓唔封關睇吓會唔會再爆過

繼續屌手足出街食飯,
繼續屌出街同朋友見面

解封啦,
都無事, 仲封黎做咩

同台灣一樣咁安全了
台灣應該歡迎我地黎旅行

真正嘅藍絲係會相信政府，唔怕出街唔戴口罩

你咁講 外國肯定都無晒事啦 解封

戴過口罩唔敢以真面目示人嘅唔好話自己係藍

係呀受控啦
咁咪全港除口罩, 好似以前咁日日出街食飯玩囉
睇下幾時好似新加坡咁

呢啲野緊係謹慎好過鬆架啦
咁撚多地方因為鬆, 而由無野變到奶晒野, 你班ON9仲唔知死

而家無野係因為全民口罩, 少出街, 消毒, 呢啲係我地香港人長城
而你地就話因為一時無外敵, 所以要拆長城
天才思想

健康同悶邊樣重要都未識秤

28日都冇新增個案先可以叫做安全返啲

講得好！

少人出街?
係因為個個口罩又消毒先無事姐
條街無少人過

明明復活假個個出哂去玩 又話咩發現市民防疫意識漸見鬆懈

月底先見真章

未來14日很關鍵

1）未來14日
2）DSE開考
3）DSE開考後14日

幫你諗埋啦

啱呀

我都覺得係
14日根本唔係最長嘅潛伏期
莫講話啲人仲可以延遲就醫

未驚過 返足咁多日工

藍絲：快d解封歌頌國家強大

事實係大把人可能係無病徵但確診

2月果時又話3月爆。
3月又話4月爆。
4月又話月底。
最後同支爆一樣。屌

由得佢地啦 永續疫情恐慌

佢地只係想全世界仆街

今日單case 又係隔離14日後先有病徵